其實係咪真係有人用 quarter to nine表示 8 點 9 個字

當初諗嗰條友係咪食飽飯無屎屙
eight fourty five唔係仲簡單直接？
有咩歷史因由？

而家興simple english架啦
表達手法會愈嚟愈簡單
只有啲dse雞先會背埋啲乜尻靚詞靚句

9成英國人都係咁講

Five/Ten To/Past 都有

你覺得「捱左九個字啦」開心啲，定係「仲有三個字收工啦」開心啲？